真心求教前線守到最後嘅手足，目的係乜野？有乜野係一定要留守到深夜出防暴先能夠達成？

「前線決定」嘅邏輯只係講緊：前線手足鍾意俾狗打，冇人阻到佢，呢個係佢自由，吹咩

如果我地係咁冷漠，我諗今日香港人唔會咁團結。依家係從事實出發，大家個終極疑問係「留到夜晚俾狗捉嘅意義係乜？」不斷loop果句前線決定，冇解答過大家疑問，亦達唔到討論目的。

大家見到嘅事實就係每次講be water, 一定會俾人屌三毛/冷氣然後一堆手足俾人捉。第二日大家好嬲，又要去狗屋示威。星期尾遊行聲援，清場又再loop多次同樣嘅野。

呢到咁多人勞氣，係因為同樣嘅情況重覆又重覆咁出現。依家基本已經係100%肯定入夜一定會出防暴，再搵速龍捉人。所謂「冷氣軍師」嘅建議好簡單，就係出現呢個時刻前撒退，咁就冇人俾狗打俾狗拉。

你講前線唔係on9, 自己有諗法。ok, 冇問題，我真心求教，虛心下問。

請問前線留到出防暴嘅手足請教，今日守尖咀狗屋嘅目的係乜？有乜野目的係9點前走無法達到？一定要成班俾狗打到仆街先可以達成？

我係真心想知，先唔好講咩冷氣軍師將自己果套迫人接受，利申留到9點。如果前線巴打係有理由有目的，唔留到最後就達成唔到，冇問題，我會尊重加道歉。但只係想摟炒，留到最後拎住個浮板同班full gear嘅狗打交，咁我覺得應該要好好討論下。

個個都唔明，但解釋唔到個問題就會無限重複。

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

推

等前線平安番黎 要了解下佢地諗法。。再改善做法

有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

唔係淨係攻攻攻、守守守，係應該諗下點解要咁做，呢個行動嘅目的係乜野？

攻立會，係為左重奪屬於人民嘅議會，入去讀人民聲明。圍灣仔狗總，係為左反對警察濫暴。元朗係反警黑合作。每次遊行都有訴求，最基本就係5大訴求。

如果冇人被捕都能夠達到目的，咁點解要俾狗拉呢？定真係有訴求，一定要透過俾狗打到嘔血先可以達到？

前線決定，我尊重，冇問題，但真係同我地講下。大家咁勞氣，就係因為諗唔明。

推

如果係前線睇唔到連登嘅討論，咁係資訊傳遞出現問題，應該下次肉身將熱門討論帶去前線。

如果係前線唔同意撤，咁應該有個理由去死守，咁可以話俾大家知。

如果大家其實都唔知，見其他人守就繼續守，咁就係戰略出錯。

我地唔係要屌前線，而係必需要檢討，我地冇人想次次都睇到有手足俾狗拉。

唔係要戴豬咀，衝入tear gas俾狗打，再拉埋返去告暴動罪，先有資格叫「前線」，先叫貢獻香港。

我係希望過兩日示威你都可以出黎繼續支持，不被捕，不流血。